我唔識去新城市商場，佢旗下仲有邊幾個商場

天氣咁熱

大家有冇諗去新鴻A旗下嘅商場夢遊？